你問我答之天仁茗茶之你想知道？？？

有咩想問即管問
內部問題 飲品
答到一定答

利申:吾自爆同本人已離職

最污糟係啲咩

點解珍珠奶綠咁撚正
同台灣配方係咪唔同 點解上次係台灣飲咁難飲

祥仔仲係咪到

你指邊方面？環境？飲品？

Part time 點入職

綠茶同奶粉都正！
應該系一樣
我系台灣台北車站飲個次都好難飲

好似係某鋪

吾系甘牙

打電話>walkin>填表>等通知
最好寫得越多可以上班時間越好

點解香芋咁快賣晒

什麼？

有冇秘密嘢爆

辛唔辛苦

每間鋪不同都不定
要睇下訂貨同後台負責同事

天仁有咩秘密
你想知咩

冇人理架喇

員工買有無折

黑暗個一面

唔好打mk字得唔得

最好飲係乜

見完等幾耐先有通知

奶綠 同 鮮奶綠 其實有乜春分別
d珍珠咬落甜甜地係因為浸過糖水定係點
樓豬自己最鐘意飲邊款

你有啊

用員工証無記錯好似係七折

飲完你地10分鐘即肚痛

易唔易做？辛唔辛苦？

工作量其實每間鋪唔同
但我覺得辛苦

系未奶唔同呀
你地係用邊隻奶🤔

人事方面好癲

樓主會自爆？

對唔住 無下次

More more

好多其實都好飲

每間真係唔同 我答唔到實際時間

幾錢時薪
最多人買咩飲

返工嗰陣係咪可以任飲任沖？

屌你老母
個個問你問題你問返人轉頭
人地問你咩污糟你問返想知啲咩
我幫你覆撚埋個post啦咁

放底幾條天仁女女ig就唔屌柒你

奶綠係天仁奶粉而鮮奶綠係明治紅色包裝鮮奶
我會自家客製化個人口味

邊間啊

環境最污糟係咩
飲品方面最污糟又係啲咩呀

算簡單但我覺得辛苦

絕對不會啊

順便問埋女嗰方面最污糟係點？

lm

時薪麻煩你睇招聘內容
最多人買當然係珍珠鮮奶茶/綠

理論上係唔可以而實際上就

回應翻> 油池最污糟
本人無玩IG

所以都無其他人IG

吾你老母臭閪啦，屌你老母
入面d野食有冇問題我唔知，你屋企基因出左好大問題就緊嫁喇

油池>地板>冰機
水果有可能

隻烏龍茶好撚屈機
有冇秘方

除左珍珠鮮奶茶/綠 仲有咩好介紹

本人家教甚好

之前返邊區？ 利申：依家返緊PT

無 隻茶係訂貨的

芋頭/913(烏龍茶)

員工係咪好似你咁智商咁低？

屌你老母問你清潔程度
你就問返人轉頭
之後hea答
有可能？即係點呀 你講撚晒啦
我都識答啦 有可能污糟 除非唔係
無腦無心答就咪撚開post啦垃圾

用芋頭同糖煲

果糖>奶粉>芋頭>打碎>加冰再攪碎
芋頭去皮切粒加貳砂糖煮熟

茶葉蛋點整 好好味

翻過好多 每區都有

吾你老母
系你老母
咁都冇人屌?

當睇唔到呢條仆街打5p字既新會然我屌晒你地老母呀

fuck#

一包包整好咖

咁撚惡做乜鳩 樓主欠撚左你咩

答案好好笑
大部份都模棱兩可

吾會自爆 咁姐係自爆
係就快啦屌

屌你老母死傻仔5p狗

時薪幾多 ？可以去睇返招聘廣告
最污糟係乜？你想知D乜？
辛苦唔辛苦？間間鋪/人人唔同

我心諗

個標準準則系咁樣 只係每間好唔同 睇你跟邊個
可以地都無擦洗野只系過水就算 油池冰機唔知幾耐先洗>有
可以有跟足清潔程序 洗潔精熱水酒精 用酵素 油池洗到可以照鏡 茶桶拆開洗 冰機用藥丸洗
飲品沖完1杯個攪拌容器會即洗量杯都係 水果有機會系用餘得多而前1晚留底
明白了嗎？

On9 仔垃圾5p樓主已經深潛

茶葉蛋係訂公司貨

樓上已經有人鬧左

我已經離職 唔知道詳情
辛苦程度睇你跟6位分經 邊位

香橙綠茶點沖？

唔知樓豬做邊間 我做過第一間 唔知算唔算總店or 第一店 乜乜柒柒都好
但我做個陣時真係無咩黑材料可講
讚得既係 我做咁耐一直都好著緊煲茶既時間
仲因為咁好好飲
超蓮成鳩日來幫襯

利申 我可能耐無做 我做當時唔洗錢飲

係我表達差

謝謝

答埋呢個先潛啦
洗唔洗interview train幾耐返得工
打電話冇人聽 walkin又話夠part-time

打字慢老花要睇清楚

樓主離職前返開邊區?
在職中

鬼唔知有準則？無準則就告得食環啦下話
人問你問題都係想知以你experience 間野有幾乾淨
以你experience d員工有無跟程序
以你experience 有咩污糟野/有幾污糟

你就話 睇邊間 間間唔同
嘩屌你老母
咁我洗撚問你？
你開post做發言人幫間野宣傳呀？
我直接寫信問間公司唔好？
你都on99

1.5糖+150橙+100綠茶
無記錯好似係

有邊間飲食店油池唔污糟
我比10000你同我食左佢

翻工先train 你想翻邊間？你寫上班時間多唔多？

不過見你態度咁好
我係惡左d既
唔好意思

無見過

你咁惡做咩
至少我有跟足程序

系你老母咩

我好似有相 你睇唔睇？
因為洗野清潔仲有雪糕溶左會積係油池發臭

想鐘意飲邊隻？有冇推介？

係啦 對唔住

謝謝你

仲系？
走啦唔撚想知呀

菜單上就香芋鮮奶綠加蜂蜜

哦bye bye

成日見人飲一杯紅色嘅嘢 係咪黎

又菜單又系
呢下唔屌你老母都唔得啦

奶綠點整架好正

洛神冰茶

MENU, OK

樓主唔係唔識規矩下話

綠茶加奶粉

樓主答視乎情況嘅時候可唔可以講埋你當時嘅情況
問黎都係參考下 你答視乎情況同冇答冇分別

點解可以0正評

旺角個間係咪有個mk妹成日同人扑野

我新黎 真係唔識 對唔住

有冇隱藏menu?

系你老母
吾你老母
菜你老母單

明白 之後會做翻好

我都唔知

我改左啦

零正評 好勁

做邊區

幾錢一個鐘

其實樓主係咩年齡層

想知有冇好似Starbucks咁有隱藏receipe 係menu冇既？

438茶王？

睇左幾頁都唔知睇左d乜

打5p字囉，第一日上連登咩
咁都要問，係咪要屌埋你呀

同邊個經理最熟

第一間係希慎？

普洱奶茶好正

吾你老母

係

真係抵你做天仁 死5p仔

先支持樓主肯講肯答野先，唔撚使理班on撚99 走火入魔正字魔人，千祈唔

打5p字冇人理？

打打下hi 到個send 制
千祈唔好因為呢班人有任何不快，唔值得
想問下點沖綠茶牛奶之類既野，買左包粉沖極都麻麻地

收皮啦5p仔

係沙田果間有個好靚女

hi你老母臭閪，躝翻入你老母個閪到飲閪水啦，沖 沖你老母

點解葵芳個間可以咁撚難飲 ？

屌你老母

睇得出你老母教養唔係咁好

連/舊登不嬲唔打5p字㗎啦，唔撚gur咪自己上u汪囉 無乜人屌都算，估唔到有人幫5p仔

BTW 見樓主有諗錯我都唔狙擊佢，但你條打靶仔仲抵屌

以前我無ac都知規矩啦，有ac打5p仲要屌返人正字撚 傻撚咗？

你覺得邊間台式茶品集團最好飲
我覺得貢茶初時係好好飲,不過愈做愈衰,D人鳩沖鳩整,又淡,連D奶蓋都係,已經好耐冇飲,但算係開山始祖
SHARETEA都還可以,但飲得唔多,唔作太多評論,但唔夠茶味落好多糖咁
天仁就冇乜野岩飲,但茶味都算香
要讚既係賞茶,好好飲,滄海遺珠,不過岩岩睇到新都城果間執左仆街去去MK/老鑽買

以前第一個回覆就屌柒你老母 時代真係變喇

新會然

好多間都唔請part time lu
樓主full time定part time?

咁撚好教養，躝翻入你老母個閪到帶埋你老母過去親子王國分享教養心得

系你老母

我都係番緊pt

冇

650g水900g芋頭 225g 糖50 分鐘

啲珍珠浸過黃糖同蜜糖水

得15同31號有

吾你老母臭西

新入職pt，時薪計埋飯錢多數46.5，港島50以上
好乾淨下，日日洗
如果你手腳快，做後排唔太辛苦，慢就大獲，比人吊。
冇人嗰時，做沖野飲個位就好hea

叫佢沖過啦

鮮奶同水果類唔得

做pt好伏 ，一開始咩都唔識，只可以番下午到夜晚更，又要清潔同補貨到11點幾，有心就做全職啦

果隻係茶膽，唔同你買到果啲，冇得教你

個店長話事，唔請冇法

如果你唔係飲913 茶王，飲其他野溝烏龍茶就有方法做到，因為個比例同鋪頭沖嗰啲唔同

系你老母呀

想問邊隻你覺得好飲又唔易奶野

啲字咁真係好銀眼
答啲野又柒下柒下咁
都仲有人問 問個啲同樓主都係on99

點解得你地手腳咁慢..次次10分鐘以上先拎得

一開波無人屌

打隻字都錯，邊度有人肯請你

真係未試過睇左成三四頁 你問我答 都睇唔到有一條問題係得到解答

吾係老母

依度要打唔呀小學雞

飲桂花茶佢問我要唔要糖，到底係落左幾多糖？

樓上啲正字撚好撚煩

pt仔lm 幫手答

多唔多客先

我返pt覺得好爽 可能d人對我好 開頭久唔久做錯野甚至煲燶珠都無俾人屌仲幫我執手尾
宜家一個人搞掂後排都ok

珍珠鮮奶茶 濃d既913鮮奶茶加珠

點解銅鑼灣誠品果間做野咁快手又好味
荃灣廣場果間幾分鐘先出1-2杯又難飲

同埋係咪真係半杯都係糖

點解次次都無珍珠

一d污糟野都冇？

臨收工可能無 因為啲珠唔可以擺過夜
所以個量唔會預太多
但夜晚7 8點前已經無或者要等
姐係有契弟煲慢左或者煲少左

做落覺得個工作環境都算係幾企理
同埋始終無油既出現 啲野都好易洗得乾淨

難飲同佢講啦 有得換
繁忙時段換既話會背後屌哂鬼

睇下邊個沖嫁姐

多數就唔要糖嫁喇
唔要糖好飲d

其實加蜂蜜七分甜都好飲

sad but true

甘甘甘 甘你老母
返去5p la

之前有人開過天仁既你問我答
人地個個反應好好 樓主要反省下

個d明明係奶精 係鬼奶粉
二樣成分好唔樣

我之前同人講 d人死都要拗無分別

系你老味

我好鍾意飲天仁 飲到中曬毒
一個月起碼幫襯十幾廿杯
可唔可以開間分店係我樓下

系你老母
吾你老母

如果自己拎樽去買
你地係入到滿再計錢 定比番一樣份量
隻杯咁細成日唔夠喉

煩你老母咩
不嬲都係咁架啦
嫌煩咪上番5p 香討囉
陷家產

屌你 有人討論落去嗰吓仲on9
想討論開返個正字post先啦

邊到？ 幫你反映下

比返一樣分量你

原來而家捉人吾系甘牙會比人屌返轉頭

小熊巴打？

點解我有次見到佢地加水喉水去沖野飲？ 正常？

我好中意飲913奶茶

正常
你叫常溫會加水
個d唔係水喉水
係過濾左既水黎

豚妹出現了

可唔可以叫茶濃？

茶濃茶淡多奶少奶都得

珍珠點整

屌你老母愛滋甩毛臭化閪 睇撚左咁幾頁都冇提屌你個乞兒仔打5p字 仲竟然比我見到有人護航
好心就縮返入你老母個愛滋閪到啦柒頭皮
出po前學識點打字先啦文盲

咁多依d post做咩，係咪真係咁有討論價值呀
吾你老母 系你老母

台灣天仁開左間教人整珍珠 有興趣過去玩下

913 係咪真係913 茶葉沖

收皮啦傻9
規矩你定啊

下原來可以叫加蜂蜜嫁？

吾

樓豬名都要改埋 橙

煲>焗>洗

加4蚊

好似係

番5p啦

返5P啦死傻鳩

不如你走啦 5p仔

死撚開啦

支持5p字定為連登法定語言牙xddd

樓主自爆未?

點解d員工手腳咁慢

大火煮8分鐘，細火煮35分鐘，焗五分鐘，加糖，等多30分鐘，洗珠，落蜂蜜

請問啲珍珠係米有特別糖水浸住?幾甜咁

間野工時好撚長
新仔入去一定冇靚shift
你當m記咁上下 所以樓主呢d人先做咁耐

蜂蜜黎

on9樓主成個死mk咁 打埋曬d 5p字 人地問你問題又唔撚識答 答重點啊 答埋曬d大家都知嘅嘢洗撚你開po咩 返去讀好中文先學人開po啦

呢度未5p囉

人地習慣打5p字已經夠on9
你條打靶仔特登打仲撚過癮
精神分裂呀

聽日去見工

見邊區

- 一杯有幾多CC / ML ?
- 帶環保杯去, 會唔會比多D你, 定照返紙杯個份量比你?

- 913 + 蜂蜜 好唔好飲?
- 913 烏龍 好唔好飲?

系你

interview 有咩要注意?
返港島尖沙咀呢d係咪要英文好勁？

覺唔覺啲呀日月好on9

agger 兩兄弟都好on9

仲有人事部個臭閪鎖匙

屌你 有咩污糟咪都講哂囉

屌佢老母 睇左幾頁 根本就打手
扮哂你問我答 其實係到宣傳
珍珠隔夜/機污糟理d都無

你真係無改錯名
死剩種

-450~500ml
帶環保杯通常會問左你個杯有幾大先, 如果唔夠450~500ml, 正常會問你咁份量會少左有無問題先收錢

913烏龍天仁獨有 有回甘人參味 幾好飲
+蜂蜜就唔識形容你聽啦 不過我就飲開加蜂蜜既半糖

-450cc
-照俾一樣份量

-未飲過 不過913茶王建議無糖
-個人覺得好飲 特別係無糖
（不過如果你本身唔鐘意飲茶/茶味就應該會覺得無糖茶王麻麻）

TST 分店好唔好做？

未做過 唔清楚
不過聽講係忙既

好想入職但打電話去唔覆我可以點

我去填埋form 佢都唔理我

屌那星我想搵份工姐

打電話去無覆可能係聽唔到 試下call多次
填左form既無消息多數係夠人 唔請

但係佢話實請喎 我見full time.. 都等左成個星期 我應該會去見share tea